［急］［沙田友入］關於聽日嘅遊行...

首先 我聲明先 唔係想分化 唔係想叫人唔去
而係 人地都話跑馬唔會取消
咁去嘅意義係咩？加上馬場附近就係火炭 工業區 行前d就到科學園（未到科學園之前仲有水狗總部） 大埔嗰頭 都難走嘅
雖然話馬仔唔可以食tg 但唔排除班狗用其他武力架嘛
不如改下地點 針對政權好過啦
起點時間可以唔改架 無洗驚文宣方面
利申：最後決定去馬場我都無所謂，點都唔割，香港人要一齊行！
有無沙田友可以傾下 比d意見 唔岩聽可以屌得細力d
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沙田友加油！

推

有無沙田友可以比下意見？

聽日出去前睇左先
來自CSD職員既提醒

你班勇武手足,同我聽住,有部份前線手足認識我地,之前幾場戰役我地合作過,最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D
1.速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..
2.佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做😁
3.如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...
4.咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..
5如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...
6.哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗..
7.盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..
最後10.1見,大家努力
一班CSD職員上

有無人幫手推？

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

自推 10

自推 9

去得馬場預左要開波 太多廢老藍屍

自推 8

但鶳嘅意義係 佢哋打人 我地先會用 唔係因為人地政見唔同 我地就要鶳人地啊嘛
利申：核爆都唔割

自推 7

自推 6

我意思係 預左佢地會開我地波。。。
跟住就神獸 你明啦

自推 5

明嘅 落雨啊嘛

自推 4

其實唔去港島其中一個目的就係唔想俾人封死晒路再圍捕
咁如果送自己去馬場俾人圍又係為乜

自推 3

同問

自推 2

自推 1

有無巴絲打可以幫手推啊

馬場以街外人角度覺得麻麻地

唔好自己增加敵人

大圍多隧道同山

之前有巴打講過點解聽日要搞馬場, 希望有人搵翻個po岀嚟

你唔去馬場佢緊係唔會取消啦

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

[文宣動畫片］中學學生製作（求推！）

但人地講明話照跑，之前何妖嗰次都講取消啦

我絕對唔會去馬場食自助餐

，

其實 都係想搞經濟+藍絲廢老
但經濟應該搞唔到啦 佢講明話唔取消...
何妖嗰次都話取消啦
但跑馬地嘅地理位置同沙田好唔同
沙田地理位置真係難走...

唔係11.30先係馬場咩
1.30之前完唔係咩？

有人話係11:30車公廟集合，我都唔知邊個版本係真

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

我記得個講法好似係話聽日係國殤杯 會有升旗禮 加上聽日有國際賽 所以至想搞咋
Anyway 覺得危險嘅人可以唔去嘅 但應該會有人照人囉

應該係的

如果真係同藍絲係馬場附近大混戰,你覺得馬會敢唔敢繼續跑?
如果黑警用tg就更好,馬吸到直接玩完
人地話照跑你就放棄行動係咩思路

我都想知，馬場地理位置其實幾偏僻下
真係好易畀人圍捕

1130車公廟啊ching

難得有個地方聚哂啲廢老等佢地咪出黎搞搞震咪幾好
聽日個個廢老去哂賭馬咪少左好多廢老出黎煩住哂

無咩思路 只係覺得如果比人拉 比人打 但對家毫髮無損 覺得無謂啫...

戰場係車公廟個面岸會好d 交通方便d 退可去大圍 前可去濱景第一城走 仲有馬鐵

聽日1130係車公廟集合 行去馬場至少一粒鐘 我覺得未必搞得成塞馬場…

唔止1個鐘啦...

點好

我都唔知...